사실 여기 한국인이 있어요?

전혀 없어요?

한국인 여기서 뭐해
글씨 읽을 수 없는데

거짓말

없어요ㅋㅋㅋㅋ

한국 잘 생긴 오빠 있죠?
Pm해주세요..... 기다릴게용

디스 포스트 이스 께이...

불가능

없어

좋은 질문이야

여기 있어요

있으면 좋겠다

좆까

없음

竉竉竉

寵寵寵 寵物寵寵 寵物寵 寵物寵

없습니당!ㅋ

Chong Chong Chong

있으면 좋겠지?? ㅠㅠㅠ
한국 오빠 오빠 어서 오세용

ㄲ ㄲ ㄲ

咁即係講緊咩？

그룹은 Google 번역을 사용하여 김치의 텍스트를 번역했으며 그들이 한국 개라고 생각했습니다.